有冇人答到，政府企硬咁點？

政府目標只有一個 : 企硬，拖

理性講目前政府計劃完全成功
堅持嘅人係下降晒，團結嘅人越來越少
呢個係事實，避唔到

可見嘅將來就係
政府拖到過咗G20，唔會推送終
但都唔會放義士
其他你地最睇重嘅所謂中間派
只會厭惡所有後續抗爭

政府唔應，其實之後你哋係想點？
唔好同我講升級
再講就我升你老母上西天
講好咗死線，最後乖乖散水
講好咩展示憤怒，馴過隻兔
唔好自欺欺人你地根本冇升級嘅打算
我只係想問，政府而家拖到尾
你地有咩打算？
選舉？？？？

冇人答到？

食晒屎唔識出聲？

而家發生緊喎？點應對啊散水狗!

老老實實
成個政府最撚黑暗選舉事務處一定有份
先係將選民資料鳩放 再係投票箱突然出現
好啦當你選到啦
屌你老母佢個主任一句話你唔係忠誠對中國咁就唔洗做
但我都係呼籲大家投票係一定要投票

而家大部份人都好灰機

面對極權同國家機器佢地當呢d抗爭R痕

落區，幫手諗下好過
政府垃圾到淨係識企定定乜都唔識做，趁依家集中火力做好落區，確保其中一條可以救義士既路先

當然有再快d既路可以提出黎傾

我地用選舉反cup

呢啲直頭唔叫抗爭
政府完全冇實際麻煩
機動佔領又話無謂
圍狗屋又散水
我都唔知我做咁柒多嘢為乜

大家唔好氣餒先 我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

2019仲信選舉
唔係話唔得，我都會投
但你拎來做主打真係聽收皮
一係就啱啱出世未睇過新聞

獨立調查委員會先

屌!!!!!!!而家係你幾多人佢都拖啊，你明唔明啊？佢拖啊拖啊拖啊拖啊，佢點解要怕你啊？點撚解啊？？？？？過咗G20就冇撚人理你啊

有班人唔會擔心追究黑警 放義士etc 因為真係唔關佢地事 佢地就會唔理
所以要搵到樣關全世界事 政府會驚嘅野

去其他G19 大使館拖馬，之後決戰大阪

現階段只可以係咁
626最後曬馬

人多可以救到我哋？
你連狗總都冇決心圍
機動佔領又冇撚人支持
你啲人呢？淨係去遊行啊？？
200萬佢都唔理你
你覺得點解佢突然會理你

咁你衝未呀傻仔

曬馬完你真心覺得好有機會？？
問心大家都知99.999%
會係同今日一樣乜都冇變
之後點？

g19 都唔係國國幫你啦， 俄羅斯？ 墨西哥？ 金磚五國

弱弱一問
樓主有咩高見

移民，

好似係

答你,無計,可以準備含
因為香港政府根本唔怕你地香港人

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

只可以等

發夢有人同我講，我唔支持嘅
首選，長期機動佔領，癱瘓政府
其次，長期圍狗屋直到佢出手，但留條路明顯畀記者影到，來放老弱女人走

你放棄就變大陸

一定要堅持

我BC要走一早走咗
成撚日移移移，移你老母臭西民咩
你今日走，安逸，第二日中共強大
強到打鳩你移民嘅國家
你又走，走去邊？走去火星？
同盟國一定永遠贏架？

咁要睇下你有冇當年工聯會咁狼死

唔好再將個思維去投票度啦
佢可以dq晒你d人，話之你係立會投票贏佢
再者下年9月先選，到時乜都死

[深度分析]民意與民心的分別

平心而論，送終番生機會好微，係我心目中同切左一樣，中共只係仆完街要係地下拿番堆沙，先會玩個字眼。我唔介意送呢堆沙俾佢，等送中去到來年７月expire.

義士方面，律政司其實係不能夠因為政治原因而選擇告同唔告，但今次係香港有歷來最大的一場政治抗爭，我覺得期望律政司唔告並不是不切實際。
但，就算真係告，香港始終都要根法律行事，比較理性的做法係集資打官司，同加大打度打文宣。

另一方面睇，中央對香港的下一步都其實未決定好，要等G２０後。以美國政府對香港的關著度上升，同香港係trade war的角色，香港依然有希望。

票照投，文宣keep著做，來緊戰場係要中間的人醒覺企係反對派果邊，最好搞少d影響中間人仕觀感，而作用只係打j的野。

你都要話個路線畀人知
下，你想齋遊行，得，你說服人點解得
而家咁多日啦，你有咩理據係政府會理你？下話？冇啊而家，有啲人甚至已經講緊選舉啦，大佬，點玩啊

靠你啦

Be water

撤到落選舉

香港人食腦架嘛

返到落選舉，港共一定答應5大訴求

連登仔你地話係唔係呀

而家對面係度玩抹黑 shift 個focus 係世代之爭同抹黑後生仔。其實搞收工效果唔太好

應該加強文宣:
1) 暫抹唔等於停
2) 送中影響既唔係世代之爭 係每一個人都受影響
3) 黑警係用不適當武力(對應佢抹黑示威者暴力)
4) 政府會告一班人暴亂 而我地唔應該放棄佢地

而家要既係捉緊中間既浮離派

得發夢嘅人識咁諗，講真我寧願事實殖民歐洲左膠國家，或者台灣好過，幫呢班濕鳩犧牲成世唔知為乜柒

掉返轉 唔散水 你可以圍到幾時?

佢咪一樣企硬 你仲輸埋人心

你有張良計 佢有過牆梯

咪撚再屌散水

鳩衝駕圍只係愚勇 無用

你地有權叫和理非收聲 但唔好衝完發覺唔得就怪返人轉頭

勇武係你 失敗撚又係你 今日仲成班人上水屌人 分化撚都做埋

政府食花生睇我地內亂 不攻自破

有句野叫當局者迷 麻煩各位勇武衝之餘

用眼角抽離返小小 睇多兩步棋 顧全大局

咁你又想點
攻又攻唔入
守又唔守到

中共有咁強大就唔洗台灣都唔唔夠膽打啦， 中共打得贏同盟國地球都唔知死撚左未啦， 如果咁逼切又唔見其他國家人反抗中共？ 而且而加你有咩辦法推倒中共？咪撚發夢啦，針對五大訴求諗啦on9, 移民只係逃避

Keep 住宣傳 依家不宜衝
保持住大家關注度先
最緊要唔好令人忘記件事
等人地真正了解我地立場

因為政府仲未絕望
佢覺得仲有招出(eg分化、抹黑)
我地做緊嘅係將佢啲招無效化

不過俾壓力政府之餘
其實要俾更多壓力政府嘅其他持份者
官員係政治任命
保皇黨都仲有選舉壓力

唔好勞氣，你想點升級，你帶頭做先。

69到而家一粒汽油彈都冇掉過，邊忽勇武？剩係俾狗打到逃走

屌 聽到中共強大呢句好似鬼鬼地

第一點認同。

第二點冇用，佢根本一定會告到佢想告嘅人，香港啲法律除咗商業法之外都係刻意含糊，佢根本set到啲rules得佢贏到，你拎到分係佢營造畀你嘅。

第三點太過講運氣，國際冇義氣，講義氣敘利亞唔會畀人放棄，而且維尼太過癡線，佢本身已經係想攬炒，佢肯接受認低威嘅機會細過放棄香港。

選舉我唔想再講，已經係純粹做咗心理上好過唔做咁而已。

On9場仗未打完話其實打輸都冇辦法不如打定輸數咁？

其實我都唔想散水
所以今日先出
但之後又俾人屌

其實我覺得黎緊可以繼續係狗總附近和平示威

其實狗仔士氣仲差過我地
我哋依家應該集中暫時既最大訴求
追究所有黑警同撤銷控罪

有目的性大家都會願意出黎
而且唔好浪費星期6日 大家放假既日子

支共命令囉戇鳩

我係講緊逃避唔係一個option
以民族存亡來講
你逃離你地方中國就更強大
冇人可以確保中國永遠唔會發圍
唔明你話我發夢做乜
同你根本冇衝突

做好文宣，準備區議會

其實最起升級嗰日 612
真係完全無對手嘛
全部嘢都唔開
的確係無可以升級嘅對象

錯過左機會 應該升級果時 十幾個post叫人走

連登軍師唔好自亂陣腳啦
係咁話d人灰哂乜乜乜…
今日星期一返工姐，星期三晩就多人架啦。
圍警總都估唔到咁多人啦，今次改變左好多年青人，成個活動模式唔同哂，係我眼中係好撚鼓舞。

燒落中共，就會有人出聲，唔到佢硬

exact7ly, 長期圍鳩佢直到佢放人
留路畀記者影
專放老弱女人同救護

一開始係講緊佔領政總同立法會

總之626一定要出黎
佢企咁硬係因為我地只要贏一步就會贏曬！！！！！

落區搶資源先

老實講，鼓舞唔係咁扭曲事實
圍警總係畀預期中少好撚多人
決心都同預期差極遠
講緊係我哋set畀政府嘅死線
講緊嘅係全面升級
講緊嘅係展示憤怒不滿
我唔知你屬於邊個野餐群組
我自己冇見過人話鼓舞
真係吹得太離譜
你有心係好事但離事實太遠適得其反

區議會

你會咁耐係因為你覺得我地做既野好似對政府冇傷害咁
其實唔係
只係因為個輸贏只係一線之差
你一日未見到贏你都覺得做既野冇用
我就唔信場仗持續搞鳩佢幾個月幾年佢地唔會跪低

圍城戰狗屋直到佢放人
你真係當義士係自己人
係朋友係親人
我唔信你哋喺星期五嘅日子會走

咁點解狗屋嗰日會散水？
點解你覺得啲人會肯陪你搞幾年
可能你身邊係全部自己人
你去睇睇200萬入面嘅主流
已經全面回歸日常生活

我621出咗玩遊戲玩咗10幾粒鐘,今日好多人要返工同埋回氣!樓主我都明白你心情,但我地而家眼前唔係自怨自艾,一日未到G20 根本好多野都預計唔到,與其而家諗唔到下一步,不如準備而知既一步先,626,627 晒佢冷,老實講,前面既路我都唔知點行落去,但我同自己講,做盡要無侮!

會，我一直有幫手準備開
但唔會係唯一戰線同主戰線囉
大佬議會區會失效咗好耐
純粹得資源一途

冇計，都係嗰句得發夢識諗冇用
連最低程度嘅流水佔領都冇人支持

個朝政府突然放假咁撚高章一開始真係無哂目標，驚好多人會唔知出黎做乜而算罷唔出。
點知出到黎人數起碼過萬，又即日進化一種新遊擊戰術。
已經係不負所望，對比政府，我地係弱勢一方，你唔係有把刀行住人地條頸，deadline後大膽革新抗爭模式同目標(警總)已經係向前好大步。
做事要長線明確目標，短線成果鼓勵先令人踏出之後個敗。
我地係屢敗屢戰，而不是屢戰屢敗。
希望抗爭嘅一員，唔可以灰心，共勉之

真

好對唔住我覺得一定要散水
14年已經體驗過長期鳩坐係最垃圾
今次都話要打遊擊
比你坐足通頂又點
最後咪清你場拉哂啲人
69果晚唔係冇試過300幾人一齊拉架啦
依家要做既野就係要搵返啲支持緊既人出返番黎同中間派過檔
做唔到即係做得唔好

之後個步

沉箸應戰

認真，要重新諗下成個plan
如果唔係個運動好難挨落去

做實事 ，叫人做選民，搞tbb
只要問， 唔好得個疑問

以我understand 過左48小時無落charge人係已經放哂。
只不過保留追究權利？
我地目標應該要係撤回暴動定性？

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

講選舉嗰班真係仆街垃圾冚家剷
一個訴求都未達成就已經選舉選舉選舉
選你老母閪
我話嘅 依家勇武集結力量盡地一鋪升級

你講嘅搞tbb係點搞？

而家已經到樽頸位 要突破一係就玩大佢

月尾G20 中共最要面子

七一 唔駛講 大家知要做咩

七月2日前盡量叫多些人登記做選民

參考一下法國黃背心運動先

杯葛廣告商，向廣管局投訴
同屋企人裝now, 減少年長人士睇tbb 時間，尤其新聞
唸下 減底tbb 影響力

響621之前已經諗緊呢個問題
香港人衝唔起，唔團結，冇熱情
義士又冇可能承受多次612
香港又發動唔到多一次百萬行
諗到頭都半白
諗到一個既和平又唔係冇可能嘅方法
又可以逼到政府出黎面對
跟住被一大班連登仔以會激嬲共產黨、走得太前、未係時候
同埋得失民意嘅理由否定
所以結論係出埋626集會睇下點就算啦
然之後就七一遊行，區議會選舉
玩埋共產黨俾大家嘅遊戲就散band啦好嗎？

【突發】成立臨時公民政府宣言

我屌你老母連登呢個地方都會覺得臨時政府黎到2019年二百萬人上街都可以係走得太前，一步登天，義士都係做多左喇

我都知鳩坐唔得，所以咪圍城囉
和理非最大接受程度啊嘛
一直圍佢直到佢撤暴動同成立獨立調查
就算唔過夜，你聽日再即刻持續圍又得
而家唔係，真係散水返屋企快活過日神

我覺得長遠黎講應該將「推翻政府」呢種思想傳播出去
人數夠多 政府想唔回應唔處理都唔得

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

其實佢依家告得入咩？

佢點定性同律政司點吿其實係兩回事

返工

杯葛冇用，港豬唔會做
裝now唔係人人有錢有權尤其學生

減少年長唔係唔得，已經最好
問題係唔係個個人有紅底老親人
有嘅佢地多數一堆親戚圍威喂
好難長期管制佢生活
同埋已經有人做緊
但呢啲唔治本
佢地最多唔再出聲但唔會幫手反

你話佢地冇搞鳩過d票我就柒都唔撚信

佢要告就告得入架啦
睇佢放幾多水畀你架啫

轉換能量去：
要求成立獨立調查委員會
區議會選舉
立法會選舉
雙普選

但佢唔定性就無得告暴動但可告襲警個類？
放人訴求上我地goal應是什麽？

準備好民陣626 先

推
推

其實6.21前就覺得個方向錯錯地，但又唔想人覺得我分化緊所以停左推自己既post

唔知我呢個諗法既方向係咪可取，求討論。

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

投少建制 1票都有機會
我們沒有退路 只有做 做就有可能
大家盡力

平反612！！！

push

[緊急請廣傳] 中大民調：林鄭及三司6 月份評分眾值（mode）為 0 分

依家港共呢，就係用緊老祖宗教落既戰術
【無賴戰術】
拖到你輸
對美國都係玩緊同一套
依家港共係想拉一派打一派
先打左勇武派退場，其他就好易搞
對付無賴，只能夠比佢更無賴

我覺得長期圍狗總實際好多
同埋必定要出來幫手流動佔領
求下你地幫手流動佔領政府部門

最大型，能夠動員又合法爭取政治資本、話語權、資源、推倒惡法，選特首，令建制政府唔咁囂張，又令社區重生，就係選舉。
利申：無黨無派，不屬任何政團社團工會的自由工作者

夢中見到有羣班青年絕食

我俾負50

咁以後有咩事 出黎遊行咪得 洗撚法律

雙普選我有講架
畀人群起攻之話要求太多

唔駛咁灰心住，其實外國政府都做緊野

今日人少可能真係有班人攰了，但唔代表呢班人放棄，義士趁機休一休息先

有d事情真係要時間，急唔黎⋯⋯

另外，我地亦要繼續體制內外同步施加壓力

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

唔好絕食，食嘢，去參與流水佔領

擺明拖字闕。

另外可以再次發起民間學校舊生會聯署，落區將簽名交俾地區建制派向佢地施壓（最好係揾到本來係投過票俾佢地的選民），遍地開花，重新再loop過

呢個問題我都問過自己都答唔到
因為香港人只要一日仲有工番有旅行去都唔會拋個身出黎對抗
但唔代表乜都唔做 做得幾多都要做

626

一定有搞啦
個選舉根就亂到仆街

其實選舉宜家都無用
可以DQ
真係等攬炒

出多d長輩圖👴等佢地見到建設派，混淆佢地

唔到佢企硬

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

聯合國出聲

【突發】聯合國人權事務高級專員關注香港

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

再係企咁硬
就真係要玩鋪大既地鐵

我地d 民氣係要keep 住， 等政府係黎緊的所有法案上都要忌住我地，唔好亂Q 咁黎。
除左4 大要求，要睇長遠d, 我地有排玩架

推

選舉
港共聽日已經做野要係選舉玩DQ

第二點，我的立腳點係唸坐監坐得幾奈，但如果你條線設係有罪同無罪的話，的確係同你講的一樣。

第三點，我樂觀的理由係，美國同中國的敵我對立態度已經俾Trump Trump吹起左，我好奈冇見過美國兩大黨派咁同仇敵愾，係呢刻，Trump已經係對中國最好果個。

我個人唔想睇野睇得太灰，好易搞到動力都冇哂，就係岩岩我都去左youtube打文宣戰。
一齊努力吧。

咁暴力抗爭囉，但又會俾啲和理非撚話咪講咁多野，但實際上根本改變唔到。

其實冇人逼大家散水
最後係大家決定散水
點解你覺得連續圍到佢冇得返屋企就撒到呢
我靜係見果晚出左速龍好彩大家走得快冇人被捕

鬥耐力

咁硬咁點 ？咁咪滲透入去做政府工 奪權囉
硬唔得咪軟 軟硬兼施

你係咪文宣組？

上星期五圍嘅話, 圍到星期日呢?!?
有幾多不在場嘅人叫人撤呀, 叫完人撒 之後就話警察多人喇 唔盲目堅持啦
叫和理非收聲 係因為你地直接影響我地行動嘅結果啊!!

圍堵警總, 堅持唔衝, 係在場人士喺法律層面上保護自己..
但唔代表在場人士害怕警犬發難...
警犬胡亂發難, 先會引致所謂嘅行動升級..

話唔分化都算 叫你地唔好再左膠到 搞啲不在場投票 洗板.. 而家仲俾你屌返轉頭??
咁禮義廉嘅??

企咩硬
你班小學雞咁玩下就驚 點管治落去
係得你地咁天真以為哩d野可以做籌碼

人數夠多佢夠膽咪再清囉
再清佢就再輸你地最睇重嘅民意
後面成條酒吧街佢根本唔夠膽大做
冇話過要衝，和理非負責充住人數唱歌得啦掛？返閨身嬌肉貴。
唔講狗屋，齋講流動佔領，點解唔去？
公務員都撐，係自己人唔撐

真，駁唔刀

佢入罪義士的話，希望到時出師有名嘅兄弟們，真係敢暴動一齊入去陪義士

流動佔領點唔去
係真係請唔到假去

點解你地會覺得灰機，咪就係因為你地唔俾自己打飛機囉。

政府講本界立法會唔再提，就係你地抗爭取得既成果黎，結果成班人話暫緩咋未撤回呀唔好打飛機，唔好階段性勝利。政總收工唔開，咪就係你地圍政總既成果，本身圍佢就係想阻住佢開工丫麻，咁目的咪達到囉，結果你地又話估唔到對家咁高招，空城計，乜都做唔到。

唔該，各位分清楚，乜野係戰略目標，乜野係戰術目標。大戰略係五大訴求，咁呢五大訴求係點達成，就係透過不斷既小戰術成果達成，例如圍政總，增加政府運作成本，呢個就係單項行動既戰術目標，成功左，就應該獎勵下自己為自己打下氣下。打飛機即係為自己打氣，即係buff，踢波就算輸緊兩粒d fans都會繼續打氣，一個飛機都唔俾打，到頭來你咪覺得泄氣覺得一事無成囉。

戰略目標係長期目標黎，冇一個單項行動可以直接達成戰略目標，你地要做既就係持之而行，每個星期遊行係基本，做不合作運動既繼續做，圍政總既繼續圍。由69開始連續兩個星期既行動，基本上已經將送中送終，逃犯條例呢個戰略目標已經達成左，你鐘意可以繼續做苦行僧話未得話唔信話唔好打飛機住，但係你唔幫自己打氣都唔好幫對家打氣，乜野叫政府計劃完全成功？政府帶頭罷工咁叫成功呀？立法會成個星期唔開又叫成功呀？成功左d乜野？

g20從來都唔係一個deadline，69完果日咪一樣個個都話政府會企硬，616未出黎咪一樣半個連登話只會少人過69。點先嬴到係冇人知，我冇你咁有遠見睇到將來會點，我剩係知冇野可以一步登天，唔堅持一定唔會成功。

慢慢賺取民意先，好似係

請注意，今次係長期長期長期的抗爭

長期佔領係唔work 又晒體力 大把人又要返工
係香港 勇武 係要"逼"出黎先有人支持 對家都放軟手腳 你仲長期圍佢咪招人話抦

流動佔領政府部門，做定唔做

1. 君子報仇 十年未晚 , 以2018 2019 兩大選舉為中期目標

2. 以 200 萬民意做我地既底線, 全面向各社區進行民主教育, 目標當然係擊潰全部建制派

3. 時刻以 2019 年 既「6 月抗爭」提醒自己, 將「不徹不散」由行動層面昇華至思想層面 , 我地不能忘記各抗爭者既付出, 以此為我地精神支撐

流動佔領政府，做定唔做

企得比佢更硬
政府唔係一個人，係一班人
你企得比佢硬 佢地都會鬼打鬼
就好似連登咁
睇下連登崩潰先定政府崩潰先

流唔流動係佔領嘅策略 我講緊出師冇名就唔好佔領
佔領係最後手段 好似612咁
你下下都搞佔領 呢個方法就變左質

辛苦曬你😞

癱瘓政府都唔肯
真係祝你哋好運
已經係和理非到極點
出師一直有名
四大訴求，從未回應
係你哋自己想要純安樂抗爭

有理無理 626一定要出黎！

我地支持你。多謝你付出
團結。加油

弱你老母弱

我地唔可以期望打一場預左會贏嘅仗，出左黎先，集中追究黑警責任，保護返日後嘅遊行同新聞自由，如果最後唔可以直接救到義士，就集資幫佢地打官司。政府夠膽再重提送中就再圍佢老母唔比佢開會。

求下你哋走啦 睇電視直播 我知道現場好危險啊

1. 打錯, 2019 2020 * 先啱

睇下細良有咩意見

其實係d升級佢完全無視，完全唔影響佢

我哋個政府就算你癱瘓晒，d高官都唔會岀來，只等我們和普通市民鬼打鬼

覺得目標達成係真係當義士係condom
放咗啦咩

林鄭應該係針唔拮到肉唔知痛嗰種人嚟佢依家就係等你哋鬼打鬼 放晒手俾你哋去各政府部門搗亂

啱呀...咁消耗唔係辦法...
個個星期日出去佔領我又有咩所謂

我支持接放工，但政府企硬唔回應都唔知可以點

去到o依個階段抗爭更應該轉型, 更應該更靈活同無賴, 隱形式人流抗爭係可行, 但唔需要癱瘓, 唔好塞住出入口唔比人行, 只造成一定程度不便即可, 個個戴曬口罩著曬深色衫又嗌口號 (我覺得到今時今日已經唔洗嗌咩口號, 政府會唔知咩), 其他人都知咩事。

簡單講, 唔係be water 咁簡單, 係要be stealthful

美軍coming

P

呢條戰線最有用
你可以見識更高level 嘅人
而且今次係長期戰鬥